[ 連 登 公 投 ] 要 一 萬 定 三 萬 ?

一萬啦緊係，可以自己洗喎
三萬Thanks，一萬都買唔到個狗頭

推一下

點解投完無顯示嘅？

博改咗名唔認得你？樓主入到lounge未

3萬Thanks

全部都要，小朋友先會二揀一

三萬 thx
死曬之後慳番9億OT 拎出黎派

三萬thx

三萬

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

你派一百億又點 我都係三萬thx

三萬 thx

你又啱喎，why not both
但係如果俾你一萬可以收一個狗頭番黎你又制唔制

推一下😓

袋住先